愛華頓無左勞卡古準備降班了

曼聯又贏 拎隻肥西換件正妹

你就肥西 屌你老母

單交易朗肥好似唔係籌碼黎的

面對現實

是但啦總之就肥西踢愛